{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082423?place[place_type]=GID&place[gid]=1082423&place[latitude]=38.0768578889&place[longitude]=128.4922743879&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 설악산오색펜션"
    },
    "text": "こんにちは。雪岳山五色ペンションです。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えて入室できません。 また、ペットと一緒にペンションをご利用いただく場合、お断りすることがあります。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約をキャンセルした場合には払い戻しできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室および周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ヤノルジャペンションのお客様センターを通じて重複予約のご案内を受けることが。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされる場合があります。 インターネットはIPTV/WiFiを利用でき、ペット同伴の場合は15kg未満の愛犬に限って入室が可能で、追加料金が発生します。 駐車も可能で、ペンション周辺には様々な観光地があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報にはプレミア、シャルマン、スペシャルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションを利用する際、注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションをご利用いただく場合、お断りすることがあります。また、15kg未満の愛犬に限って入室が可能で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用についての規定はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約をキャンセルした場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時、注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャペンションのお客様センターを通じて受けることができるご案内は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャペンションのお客様センターを通じて重複予約のご案内を受けることが。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットはどのように利用できますか？",
            "answer": "インターネットはIPTV/WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 473
    }
}